# Smartket

Smartket es una plataforma de tendencias del mercado en tiempo real.

Analizamos el mercado de una manera inteligente, damos sentido a la inmensa cantidad de datos que se manejan en las redes sociales, encuestas, e indicadores económicos de los diferentes sectores.
